一隻烤全雞大概有幾多protein?

搵唔到碳水同蛋白質個大概數量

1667.437948

一隻雞脾大約20G, 成隻雞應該有80G 掛

300~400g

邊隻雞隻腳得100g重？發育不良？

你老母呢

好撚醒

烤你老母雞
燒雞就燒雞啦

有無手足知呢隻燒臭雞有幾多protein？🤔🤔🤔

慘 你老母知唔知佢生個弱智出黎

唔係醒唔醒嘅問題 係你蠢嘅問題

春雞全部都係發育不良

佢剩係知個仔上連登俾個白卡佬話弱智 依家笑到仆咗街

講緊protein喎ching

真係好弱智 上連登比人話弱智要同老母講

講緊總重 雞脾100g大約有20g protein
如果一隻雞脾得20g protein咪即係隻雞脾得100g

之前係myfitnesspal搵好似chicken thigh 140g先得17g

100g計算

都差得幾遠

可以話你知雞肉嘅protein 無論邊part都好
基本上都係100g入面有20g protein 誤差10%
不過都會視乎品種 產地 飼養方法（飼料營養水平）
甚至雞隻年齡 個體差異 但140g得17g protein絶對唔係現代雞種嘅合理水平 （近代雞隻透過飼養模式改變同埋基改 已經完全唔同曬）
你呢隻app我唔建議繼續用 等陣你計calorie deficit都計錯